麼蠢的蠢豬 個個也來揶揄 高攀不起公主 並沒段段艷遇

悠然面對這悲劇遭遇 齊集給了你當笑話書
詞都唔洗改